扑野果陣無水條女有咩奇怪要求?

以前條女叫我唱住
張學友首愛是永恆先比玩狗仔式
佢話唱住先有feel

屌塊西都咁多要求

要唱wrong hole 先可以插佢屎眼

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

要我蒙住個頭